[有圖] 白滑聲甜靚女收銀

先生有無會員卡呀

一般，一白遮三醜

見到真人就明

下巴用嚟吉魚彈

正！想屌

間野叫咩名？

focus 放咗落餐牌啲野食

我上次行過都見到呢條女
唔係話頂級靚，但係呢d商場仔發現到，已經好難得

推

我信你唔係打手

農民之選 然後76蚊